有冇入咗ENPH嘅朋友

215走哂

18x

之前gme之亂震走咗
後尾入番 196 有少少